真心究竟老輩諗咩 我竟然係佢教出泥。。。。。

今朝我媽叫我唔好出去
原因係
香港搞成咁係因為香港人貪心
香港本身就係中國既
點解要搞咁多野 由六四到以家
都係因為香港人唔聽話
警察之所以會出手
就係因為我地擋路 乜乜乜
開槍射都係被逼
重點
原來佢怕會影響屋企人
嗰刻
我勁懷疑
我真係佢地教出泥?
我老豆洗腦一流

不過我會繼續出泥幫手
不放棄!!!!!!

支持你當死左個老母

呢d情況，我淨係會問，咁64班解放軍係咪被逼？